發唔發覺厹呢個字已經比人濫用左？

唔係幫真狗公平反
真狗公有以下特質：
1. 有仔嘅女照追
2. 溝到都係為左上床
3. 同時追n+1咁多條女

但係依家有好多情況係：
1. 你嘗試approach+條女對你冇興趣=被標籤做狗公（明明係正常追女手段，eg傾計,約出街）
2. 想同女仔做frd+女仔ff=狗公

其實知唔知男仔都想有女性朋友同真心追女仔係需要勇氣，咁樣標籤其實好過份

你靚仔+佢對你有興趣 = 正常交際
你樣衰/佢對你冇興趣 = 厹
完

diu呢個世界都唔係全部靚女啦

做frd都睇樣